裝nowtv係咪一定要拉條新線入屋 本身用hkbn上網

岩岩先裝修完入曬牆 唔想又見到明線

係

走廊入屋個窿就無封 但得個hkbn出口 咁佢點走返出黎

即係一定要明線 無得同hkbn用同一條喉啊？

我用hkt個位本身有網上制光纖，拉多條hkbn既光纖線同電話線都用到 冇問題既

但我本身得hkbn個出口

一樣架 個出口駁到去電話機房就得架啦
等佢地啲工程人同你搞好過啦
佢地都唔會同你開多出口整咁複雜

冇野叫 hkbn 出口，你間屋唔係 hkbn 起出黎
佢係條喉裝左個 hkbn 制位，你鐘意拆左佢裝個中出林鄭制位都得

我係起smart tv裝facebook app，再起face book睇now新聞

搭單問，裝修時係咪留返頭位比寬頻公司搞同封蓋，其他lan位就裝修師傅負責？

唔該巴打

唔該巴打 咁我叫師傅整個反送中位

屋企老人家唔識整呢d 最好一開電視就有得睇

Yes 寛頻只搞modem位

我都想，可惜我屋企得hkbn佢個死人ViuTV又唔整新聞台唔識用smart tv既只可以叫佢睇rthk頂住先

Rthk好似無新聞台

32個體育與新聞台基本上都成日播新聞

咁頭位個蓋係咪用寬頻公司那個?定我都要叫師傅買定？因為我見頭位多數用白色
師傅話佢唔識夾，叫寬頻公司夾後扣數要諗定買幾多個面蓋